'Pip is een heer van geluk', 'zei Joe,' en God zegene hem Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
Biddy liet haar werk vallen en keek me aan.
Joe hield zijn knieën vast en keek naar mij.
Ik heb ze allebei bekeken.
Na een korte pauze zijn ze allebei van harte feliciteerde me; maar er was een bepaalde aanraking van verdriet in hun gefeliciteerd dat ik nogal kwalijk.
